姚松炎呢種人真係垃撚圾

大隻少少都唔撚比

Pish

佢都係幫手消毒啫

不分化~

捉鬼都叫消毒

曲線叫人full gear姐

似便衣狗

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

6月9號著黑衫帶口罩
佢第一個出黎割 事實佢民智係未開

老實講黃底都可以真心膠，你諗下啲癈佬，文宣真係好緊要

啲狗做㗎戇鳩
如果唔係解乜撚嘢散警隊呀
傻閪

我都記得
呢條友連6月9日班示威者都割

條友堅蠢唔洗扮架

咁大隻
好大可能係狗

想知姚松炎上過幾多次前線
定睇live當上左
下次見到佢想影張合照

大隻又係鬼
skin head又係鬼
個樣老少少又係鬼

係咪一定要學生哥, gphone身型先可以join前線？！

不嬲都唔同路

本來都半信半疑, 依家有埋分化撚, 肯定是黑警做的